經過中國武漢肺炎之後，發覺白人都on99

場疫症係世界照妖鏡

日日n個踩白人歐美post

你地d支那五毛咪咁煩啦

On9

我反而係覺得西方人本身不知幾撚好
發展得好地地醫療又ok
以前成日話人左膠但其實如果全世界人都係左膠
個世界係會好撚美好
問題係D唔撚進步既on9蟈家
姐係支那同伊斯蘭果D
係度搞搞震阻撚住地球轉
先搞到害死埋白人

有冇on9過你呀
唔係想洗版吹風既話
做咩係咁多個踩歐美post既情況下你要再開多個呀

白人根本笨,
讀完義務教育可以唔識計數,
不過比支那人自私好好多咁解.

崇洋撚真係煩

世界和平黎講，左膠係好野黎

興幸佢地祖先幫佢地爭取左

外國人係on9，但都唔夠支那咁世界癌細胞

白人好蠢閪
中國人陰毒狗

突發！方艙醫院真神奇出左MV！

支那係毒瘤未期

搵個紙札人咁唱

係啊不過惡搞版就正好多 入嚟睇下

聽左一分鐘頂唔撚順

屌咩

諗起個白面on9仔